\begin{table}[!ht]
    \centering
    \caption{Evolução de Ingressantes por Cota, no curso de Engenharia de Software, 2015-2020.}
    \label{tab:IngressantesCota}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|}
    \hline
        \rowcolor[HTML]{9B9B9B}  \textbf{Cota} & \textbf{2015} & \textbf{2016} & \textbf{2017} & \textbf{2018} & \textbf{2019}\footref{consolidasigaa} & \textbf{2020}\footref{consolidasigaa}  \\ \hline
        \multicolumn{1}{|l|}{Escola Pública Alta Renda-Não PPI}  & 12 & 16 & 20 & 26 & - & - \\ \hline
        \multicolumn{1}{|l|}{Escola Pública Alta Renda-PPI} & 13 & 26 & 22 & 31 & - & -  \\ \hline
        \multicolumn{1}{|l|}{Escola Pública Baixa Renda-Não PPI} & 7 & 9 & 11 & 8 & - & -  \\ \hline
        \multicolumn{1}{|l|}{Escola Pública Baixa Renda-PPI} & 8 & 9 & 11 & 12 & - & -  \\ \hline
        \multicolumn{1}{|l|}{Negro} & 9 & 11 & 8 & 11 & - & -  \\ \hline
        \multicolumn{1}{|l|}{Universal} & 95 & 75 & 85 & 105 & - & -  \\ \hline
        \rowcolor[HTML]{C0C0C0} \textbf{Total} & 144 & 146 & 157 & 193 & 255 & 240  \\ \hline
    \end{tabular}
\end{table}
